想轉富通168

本身有個危疾plan 供左一兩年
同樣保額 保費貴一倍